走鬼呀！！！大戶__緊貨呀！！！

本大師最後一次勸世

醒下啦大家